[突發]林兆波叫鄭月娥落地獄

林鄭俾綠帽佢戴
同雜種日扑夜扑
緊係要出黎啦

push

十字架 × 太上老君

本年度最佳crossover

屌
費時推舊po
好撚on9
出賣返自己人

請特首出來回應家變事實

開錯台呀